學子華教路；細個唔讀書學投資炒股，有無得諗？

送子女去德國，細個玩，大少少開始學投資，學完返香港實戰，可行性高唔高？

Pish

喺外國學嗰套 然後喺香港用 應該唔work
倒不如直接移民有能力洗乜返嚟

跟邊個學？

沈大師

Home-schooling=唔讀書?

有

咁就差唔多